一人一個抵制CCTVB荼毒家中父母方法

反洗腦直接轉台

我抵制十幾年都未成功過 但佢又未睇壞腦...